睇到請手動吞口水

👄